睇唔起後生仔女用安心出行

去餐廳有得留資料唔留
唔知貪方便定咩走去用安心出行
冇得留資料咪唔好食呢間囉
究竟咩心態

無渣筆好耐
用手機用得多

有翻版

翻版都唔應該用啦下話